有冇絲打啱啱分咗手

我21歲巴打 啱啱同一齊左兩年嘅女友分咗手

我好傷心 我知道呢個時候同一個異性傾計可以減輕痛苦

同埋我同女友一齊嘅時候 為咗佢開心我一個女仔朋友都冇

所以想喺度搵人同我分擔 絕對冇非分之想 絕對唔係狗公

我黑人男朋友飛咗我

關我地撚事咩

未分手不過可以同你傾下嘅

支持負評一票

咁點解唔可以係到傾？

死返5p啦

痴撚線厹

你係想有人開解 搵巴絲都得既啫

手就未分既 不過岩岩嘈交囉

有病睇醫生啦